射擊安全原則：槍咀不能對住目標以外人物，未進行射擊時手指唔掂板機

另外

推

Trigger discipline

文宣

。

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

push

其實已經就射

push！唔好放過呢個仆街！Trigger discipline都冇既人冇資格揸槍，揸牛油刀都嫌危險🖕🏻

姐係準備射9你

撚有專業可言咩，一班爛仔

佢地仲有未犯既警察通例?

lm